大家試過新年輸得最甘係輸幾多錢

輸左五舊
祝大家

我初一乜撚都賭輸左三千幾，今日追數

千幾蚊

輸左40$,屌